等普巴出返黎 打到你班仆街咸家產

睇下邊個笑到最後

未出番黎你已經比人打到變豬頭啦

手套人

牙鋼最近受左咩刺激？

叫普巴戴多對

09

和解ok

無交惡

請信樓主 信普巴 信曼聯

屎撈人

博唔刀 bb好波

老老實實普巴出返黎攞金腰帶真係唔出奇

Bb金晚買什麼
比我曼搞到輸咗10k😭

查爾頓

食藥啦手套王

浴火重生🔥